[無磚引玉] 一人一本講國際關係嘅書

呢排睇新聞都發現咗唔少國際關係變動，好似火雞同俄羅斯嘅軍事磨擦。但因為自己係呢方面冇咩認識，好多時都對呢啲新聞一知半解，了解唔到個full picture。所以想請教各位推薦啲IR有關嘅書俾小弟增加吓知識

同求

渣和無用改革

Harry Potter and International Relations
係fiction與現實既交涉 正

political order and political decay
Fukuyama算易入口兼大包圍

教科書會唔會太誇張
ok嘅話小弟推薦World politics: trend and transformation
老實講日常生活睇左realism同liberalism兩大理論就已經好夠做

初哥可能覺得幾悶
不過識咗啲基本concept都係好
固化咗concept 諗政治野嘅時候唔會再咁天真嬌,連登仔通病

World Order - Henry Kissinger

如果連一啲國家名都唔太熟，想知下就算嘅就睇

世界大局，地圖全解讀

想academic啲咁睇嘅，就試下understanding global conflict and cooperation

推下先